暴徒用噴漆噴老人家對眼，想問有咩噴劑更加致盲？

見到啲老人家咁樣俾暴徒兜眼噴落去，好擔心老人家會視力受損，甚至盲埋
好驚啲暴徒會拎啲更加殺傷力高嘅噴劑再搞啲老人家，想知重有咩？想叫啲愛國愛黨嘅同胞小心啲

殺蟲水算唔算？你知啦，暴徒咁易買到就好危險

呢個老人家真係好慘，好心痛

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

漒水？

再加D指天椒添
調下味

漂白水都夠死

但噴唔到出嚟
二嚟再加噴壺有啲麻煩

更加致盲？

噴霧膠布，la到pk

合法既可以用洗潔精水同止汗劑

哥士的噴到
但太勁,彈到自己唔好

咁老人家痛多啲都好過盲嘅
最多痛多一兩日

雙氧水得唔得

一定嚇到廢老話要狂洗眼

殺龍巴斯

噴髮膠漿撚住

915 - 進步，改善，突破

仲可以驅風添

致盲性高唔高？
同埋暴徒唔會理合唔合法㗎
我啲同胞為保家園，又西瓜刀又菜刀斬啲暴徒，暴徒都話我哋有罪啦，但警察都話我哋做得好，唔會拉我哋，我哋根本就合法
所以唔好信佢哋犯法就唔做

下次用殺蟲水咪算

記住千祈唔好學呀

似啦似啦
但有冇啲現成用得，又方便買啲嘅？

噴下油漆咪算law，玩得太大番唔到轉頭

真係唔好學
見到老人家咁，我個心好唔舒服

仲有之前上新聞既石灰水
「司徒醫生指，石灰加水有其危險性，如沾身上會紅腫、刺激疼痛等，如份量多、嚴重可達2至3級燒傷，即起水泡、留疤等；如沒有戴眼鏡、眼睛沾到則會較嚴重，有機會傷及眼角膜，如趕不及大量沖洗，嚴重或至失明。」

酒精 幫距消毒下個眼 等距睇清楚呢個係咩香港

買俾住福建既老人家用

消毒酒精噴霧？

定係止汗劑？

個手足應該係想幫佢噴黑個頭 點知噴落左咪走頭lor

點會呀，我啲同胞出刀斬到殘廢都冇事啦

暴徒重話：我哋唔反擊，破窗效應只會令班藍絲廢老大陸佬（講緊我哋）更暴力，因為知我哋唔會亂打人，到今日都重有咁多左膠阻住私了，唔打到佢哋驚唔撚得！

所以暴徒會玩到好大

有無片link

求原片thanks bro

Sor冇片源，可惜呢張影唔到暴徒個樣

呢啲平時都會噴身嘅嘢
我諗個安全性好高
噴到眼最多痛一陣
未必會盲
所以暴徒未必用

依家都唔錯啦，睇咗幾十次

Jeng

噴漆咪幾好，如果噴咗上眼球又洗唔甩不知幾爽

都係嗰句
我哋斬到人殘廢都冇事
班人話一定要升級

[集思廣益] 油漆同噴油救人嘅可能性

歡迎過嚟討論啦

依家都夠啦？
唔洗去到咁盡掛？

私了其實都係想比個教訓佢地
令到唔敢出黎恰人

整盲人唔太建議，除非搵到射盲我地手足個班仆街就支持
普通藍絲唔建議去到咁盡

辣抽加胡椒

白花油, 花露水

陣薄荷咪話唔攞命

暴徒重咁諗就好啦
咁我叫多啲同胞一齊斬到啲暴徒殘廢

其實用噴漆幾好 可以即時阻止咗佢地行動
就算佢地拎住武器都打唔到人
落單嘅話阻可以反客為主

都真，暫時睇好似都係噴油最有用
（對佢哋嚟講）

拎黎噴過面部暗瘡，近眼都已經la

噴消毒酒精會唔會”乸”眼？

都真，噴油俾警察揾到都易告
噴霧膠布好合理

手足用嗰枝唔係美源髮彩咩？
上色上得好好
液過膠布雖然會lar 但係好易洗走 都係油會好d

太陽油呢

呢啲化學嘢唔盲都有排搞

希望下個入新屋嶺果個係你
你再同班狗講同一番說話

止汗劑點睇

冇錯 做嘢要分先後
當然要俾偉大嘅腥港公安先享受呢種待遇

其實佢咩都無做，如果出手打又真係講唔過去
噴吓漆就算啦
可接受

［想贏入嚟］輸乜撚嘢啊？而家先係轉捩點！！！等我用「假保險」同「私了」同大家剖析下現時情況、講解光復行動要做嘅事！！！

全民做提摩隊長...spray and run

噴狗得唔得

白花油啦

蚊怕水呢？
岩岩用個枝用完

細細個老母就教我搽保心安油驅風

多啲暴徒好似你哋咁諗就好啦
咁我叫多啲同胞出嚟斬到你哋殘廢

白花油

用壓縮氣罐裝既來來去去得幾種啫
噴漆,噴霧膠布,止汗劑,殺龍巴斯,殺蟲水

其他用手壓噴壺裝既野噴兩下俾人打返轉頭啦

點解硬係有D和理非關心福建佬個頭多個手足個頭?

認真 私了唔好打頭

條廢老之後係到運功
笑撚死

好撚心涼，下次噴埋個八婆

2019年仲講唔好咁盡
你係咪想用愛去感化班藍絲
你訓撚醒未？

嘩 認真問咁噴法洗唔洗得走

真 乸到仆街
白花油 wd40 辣椒油

Push
915手足搵命博，公關要人；再落力d
@組隊兜路以防跟蹤狂魔
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

你咁樣我係唔會驚㗎 破窗效應需時
文宣 私了 兩者缺一不可

頂你求原片想起底？

呢個癲痴撚住佢隻眼

其實用噴漆真係好高招
又唔暴力，攻守皆宜
攻就等如法師，用法術牽制對手，等武士菜刀可以全力攻擊
防守又可以阻止敵人前進，真係一流
完全係和理非進化既好途徑

覺得個廢老俾手足噴完之後個動作好得意
是咪有問題

雙氧水好易買

不如試下帶定電油出街，見狗就淋
可以同加乘火系魔法陣

隨身架話要考慮無啦啦街上比人周會點，呢個時勢絕對有可能

啲顏色會唔會黐咗落隻眼度 變咗盲

其實好雞架咋⋯

利申： 成日用

warboys

咩牌子弱，我上次拎黎噴鼻樑暗瘡la到流眼水

藍屍日日都話 支持警犬打死手足喎
邊個盡D呀??

想買

butterfly spray 禽獸類好有效

dry shampoo?

反而唔明點解今日先有第一單
一人一支噴漆
升級可以殺蟲水又好噴膠又好

好多巴打介紹嘅白花油真係最好
掂到眼真係”乸”到仆街
易買又合法攜帶

搵定friend 行前d幫手放哨
唔好比狗周 但便衣就難講

唔好咁做啦好嗎？

玻璃碎加水得唔得

人地黎斬我地，好安全唔會死
我地噴番人，好暴力好盡唔支持

殺蟲水

斬的話做咩都無問題
嘴炮撚可以最低武力嘅 試下止汗係咩情況先 殺蟲水太大支

潭仔三哥大麻辣湯底

用洗唔甩既噴漆幾好
最好等佢成個月唔敢出街見人

美源髮彩都唔洗買 D後生真係窩心

止汗劑唔小心噴到自己塊臉
好拿......
狂洗眼

滴露噴劑，幫佢地把口殺菌

請廣傳

買殺蟲水噴佢，睇清楚成份，愈毒愈好

呢個真係玩大左...咁樣d廢老群可能會轉風
你搞到人地盲同d狗要還眼有咩分別

噴WD-40 幫阿伯個皮膚潤滑下

3M噴膠
超難清
仲可以順便痴張文宣上去

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有得返轉頭咩？

我哋唔係講㗎
真係做㗎
721元朗鄉親同胞亂棍打曱甴
728元朗速龍入地鐵屠殺
女急救爆眼球
荃灣斬到殘廢嗰個
新屋嶺輪姦、打到班暴徒骨折
831太子速龍屠殺，又冇CCTV睇，之後突然好多離奇死亡事件

將軍澳斬傷個黑記
重有大大小小無數次厂0
將軍澳斬嗰2個

辣椒油係好好用
食野彈到少少已經要狂奔去廁所洗眼
但後勁唔強

覺得如果佢唔係立刀斬人
又未必要盲嘅

我知咁講好左膠...
不過呢段片的確好治癒

殺蟲水，可中毒又暫時失明
千祈唔好用

黑色眼睛 沿途與你有過一幀風景

Methane

天拿水

其實最好最好係濃縮既紫藥水

係最難洗得甩既色素

平時豬肉個印都係用呢隻

yes

噴髮膠
臭到仆街
索兩啖都死

你幫人做角膜手術呀？
咪咁做呀 會出事架

年輕人唔係好中意set頭咩
有啲平價Gel頭的噴霧，又難洗又硬身好似唔錯

佢有打人呀 無睇上半part

咪係。。。。真係唔使去到盲
你話佢拎刀斬人就話姐

對黑社會唔介意下手重啲，對廢老撕纸狗就教訓下算啦，會令其他人風險加大

好撚暴力

左膠躝返出去啦屌
2019年啦 仲講愛與和平
有撚用咩 仆你個臭街

無事梗係唔會主動噴鳩班仆街啦
人哋搞我 我必還拖
再嘈手腳都打撚斷佢

我諗佢哋都會話：
交俾前線決定
藍絲大陸佬嘴炮影相點都要收返幾腳先
但一打人、出武器、揸刀，點都要打殘佢哋

希望同胞嘴炮就算，唔好出刀，擸得架餐一定會俾暴徒打殘，唔係我哋幾日好返又斬曱甴

墨汁好啦 整花佢塊面 佢焗住要走去洗 無得賴死

希望班暴徒唔好再玩噴油啦

1/10 巴打下次再努力

打都唔洗打

老閪係咪信佛？我見佢嗰手勢似係，想出“我佛你”。

對唔住巴打

咁就應該私了啦

傻閪 香港班後生未突破到心理關口姐 依家突破左 仲洗閪驚你呢d廢老?

粉嶺呢度嘅獅紙狗，記得有揸刀揸鎚放火， 個個話自己白卡，我認為好多扮出嚟，係要懲戒下。

介唔介意po一po
今晚太多資訊 暫時未見到
呢條片fb都見到 但得下半截
要準備定上半聽朝對付office廢老

用噴膠啦，噴完仲可以痴張文宣上去

佢打落手足副眼鏡度，個手足右眼成眼都係血呀！

又唔好咁衰 話哂都係老人家嘛

辣椒水 要班廢老生不如死

人地用刀 叫唔叫盡？

白花油加水

想阻止行動既 1000流明電筒對住眼閃一下已經盲佢十秒

w40？

3M噴霧膠布痴文宣

如果論到刺激效果，好多其他嘢都勁過噴漆，例如辣椒油。
不過噴漆有個好處，就係可以噴黑對方塊面，令佢出醜，淪為笑柄，呢點都好重要。

應該係生石灰粉
入眼會同淚水產生以上反應
唔可以用少量水清洗
一定要用大量水 或者不含水既液體清理
水要多到 可以一路降溫一路沖走石灰粉

所以唔知正確處理方法好大機會失明

我做油漆， 間唔中要用呢啲噴漆去噴字， 呢啲噴漆唔會好似gta sa嗰支咁噴死人。

以前睇武俠片話中左要用油洗

哇屌 我驚手足比d藍絲咁對待

噴果個實係藍絲黎，前幾日有片個女人就係咁噴人，今次連阿伯都噴真係無陰公

居然有人覺得過份？嗰啲人知唔知嗰個位置，即係粉嶺連儂牆，遭遇過幾多次暴力攻擊？又生果刀，又鎚仔又界刀，不知幾多手足受傷，我都差啲畀白卡佬用刀隊呀！家吓噴吓漆咁細問題就呢樣嗰樣？有冇睇上半場？

即刻用大量清水沖洗就冇事
唔係既話就要入醫院
經過今次佢應該唔敢再出嚟

買個樽口大d既水樽 文具買支寫毛筆果d墨水 夠玩架喇

3M噴膠

但個人覺得噴黑有視覺效果型啲

噴漆有色 羞辱效果max
要洗得走啲色 又唔傷塊面 都夠頭痕
洗唔走嘅 出街人哋眼望望
諗到佢哋咁樣 真係好慘啊

又有色又致盲嘅嘢恐怖啲

黑警白衣人打手足有無留手

市面上一噴漆都係有天拿水成份，會快啲乾，基本上如果你兩三分鐘之後先至洗，都幾難洗，有可能食死咗皮膚度，但睇下你大唔大汗啦。

有冇邊款平靚正?
唔好落入暴徒手中呀

白花油夠佢收皮10分鐘啦

呢啲如果乾咗都有辦法洗得甩， 不過暫時唔講住， 應該好多手足都知道點樣搞， 有啲手足印咗鐵模，噴啲字仲靚過我。

辣椒氺仲恐怖....

哇。呢啲連牛栢葉都嗱到變白色嘅嘢。

對方打我地手足有冇諗過會唔會永久傷害呀?

差佬既然縱容暴力
我地就利用佢

佢縱容黑社會暴力
我地只有還手先可以令佢地收儉
你由得佢打 佢聽日就再打得狠啲

你唔係諗住佢地會見好就收呀?

呢個啊叔係粉火打撚傷手足既眼先之後比人打到仆街
之前3個月粉嶺好少有呢D衝突
估唔到今次連粉嶺街坊都勇武埋仲有咁撚多人出火車站接細路返屋企

白花油加酒精

今次算唔算還左眼？

我唔敢話還左 仲未知手足隻眼依家點樣 聽人講眼角流左好多血
但如果連平時相對比較多和理非既地方都突然咁勇武
我估計黎緊全港班藍絲同老黑有撚排受

冰爽噴霧？

仲諗返轉頭

廢佬斬人會唔會諗斬一下算數？屌佢老母，粉嶺呢度對家又出刀又出鎚，唔係次次有街坊幫手，手足畀人打撚死咗，嗰嗰都話自己有精神病問題，仲喺到討論整人隻眼啱唔啱？依家已經差唔多去到唔係你死就係我亡嘅時候，冇得返轉頭，一刧源頭都係土共、林鄭、廢藍同犬隻。

你夠膽咪出去同班揸刀揸鐵桶既人照講一次囉

新口號:愛國不愛黨，屌爆中國共柒鏟西鳩黨

粉火呢嗰位，呢幾嗰月傷咗十幾嗰手足，一係畀人打傷，一係畀界刀、漆鏟、鎚仔整傷，今晚有嗰左膠小學同學話過火，我即時send返啲新聞同fb消息畀佢睇，之後佢話太暴力都唔啱，我就邀請佢出去守住，畀人打用愛去還擊感動佢哋令佢哋投降，佢最後都冇嘢好講。

驅風油啦，對老人家身體好

膠水，痴撚實佢

噴漆都有排佢洗

DIY胡椒噴霧
mix埋墨汁更好

下次玩水彈

淨係得個gif 個阿伯有刀咩??
有需要用到咁樣咩??
層主咪講咗 過份嘅先用返「以眼還眼」嘅招數
一嚟去到致盲係做多咗

之前地鐵站咁多人玩膨脹膠
呢D野噴落面會唔會好危險架?

有冇片, 文字證明先? 大家都係喺呢到睇住張gif 去估估下

左膠最叻就係手足勇武就話太暴力走去幫人擋
黑警鄉黑暴力就話好撚嬲然後跑撚走

去藍絲紅底餐廳攞免費外賣調味料 辣果啲 溝埋一齊 加啲用過嘅水 噴

紅色背景黃色字母果間啲調味料問佢攞幾耐比幾多啊 溝埋茄汁都冇所謂啦

一舉2得 搞亂藍店又對付藍老

火酒

下次藍絲拎刀 你用愛感化佢地

檸檬汁

驅蟲辣椒水
拿撚到我仆街
皮膚痴到熱咗一日
我屌佢老母

千祈唔好用小淋退熱貼嘅噴霧劑阿，試過淨係噴落皮膚到都已經乸，更何況噴落隻眼到

屌呢啲廢老本身都眼盲心又盲㗎喇
有人識合嘅話咪畀佢試下pepper spray嘅滋味

我係喺現場嘅街坊
佢忽然間出手打人點影得切

Wasabi

噴漆好正喎，極難洗
白花油辣油太便宜佢地

推

香港有得番轉頭？
屌你老母平身都唔諗住講
睇見你呢句就把幾火

殺蟲水呀手足
唔洗稀釋，直接裝入個樽度
睇邊個唔順眼就噴落隻眼度
十分鐘無水沖眼就永久創傷

普通藍絲拎刀啵
你條柒頭食屎啦

光復香港 用「腐敗及反人類計分」在經濟上戰勝中共

現在每天中共港共都搞新招迫害香港年輕世代，佢地嘅只會繼續其邪惡本性，包括講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，他們會用最卑鄙最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，才能令到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

相信大部分人都認同與其在太多的勇武對抗中流血被捕，不如在經濟上打敗中共，因為雖然大部分歐美人民已認為要阻止中共的經濟政治擴張，部分的歐美政客是首先考慮經濟問題，特別係供應鏈上對中共的依賴。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團及協助中共軍事經濟擴張的各類公司。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準區分反中共與中共支持者這兩個陣營，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有反中共的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。香港的年輕世代是肯定能創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這既可以給與歐美更多change的動力，同時可以吸納歐美的工業產品包括各種高端設備，這就令香港有了很多參與的空間包括產品設計，品質控制等等。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技有太多的腐敗阻止了他們的發展。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

好治癒 一比人噴完個樣灰到

wd40

去花街買哈瓦那種，更激可以鬼椒，死神

水溝辣椒胡椒
又辣又敏感
班暴徒真係唔好出黎

痴住隻眼開唔到架
真係唔好學呀 唔洗睇野啦

其實難，除非你預備隨時隨地開波
好似呢一兩個星期咁全港九都插晒旗，周圍都係小隊兵

黑內障

咁就一世
//Sep 17. 2017 13:58
因噴漆作業未戴安全眼鏡遭噴濺灼傷，手術後視力只剩0.1

專門生產頂級木地板的科定企業蔡姓男員工，作業時遭噴漆噴濺灼傷右眼，手術後視力只剩0.1，永遠無法回復，蔡男指控公司未提供洗眼機等安全防護設備，有重大疏失而求償310萬元；高等法院認定科定企業有疏失，此案屬職業災害，但雙方各有一半過失責任，昨判應賠蔡男108萬多元；可上訴。

判決指出，蔡姓男子3年多前進入新北市科定企業的生產部製造課任職，102年5月在底漆線上作業時，將裝有油漆的大漆桶搬到泵浦處吸取油漆，但掛在接漆管的小漆桶掉落，雖然蔡男配戴護目鏡，但桶內油漆仍由護目鏡空隙濺流到右眼。 因科定公司沒有配置洗眼機等裝置，蔡男跑到洗手台潑水，公司主管拿出生理食鹽水替他沖洗眼睛，再騎車將他載到附近的眼科看診，並轉診到亞東醫院進行羊膜移植手術，最後診斷眼部幹細胞缺損、眼角膜疤痕，右眼的視力永久退化為0.1。

蔡男控告科定公司求償職業災害損失，科定主張新進人員都有接受訓練課程和安全衛生宣導，當班主管也採取必要急救措施並送醫，此意外是蔡男自身過失引起，和公司無關。 新北地院一審判科定需賠償蔡男29萬多元，蔡男不服上訴高等法院，高等法院認為，科定工廠未設置洗眼機台，提供的是缺乏防護化學溶劑效用的護目鏡，已違反「職業安全衛生法」、「職業災害勞工保護法」等勞工法令，認定蔡男受有職業災害損害216萬元。

但高院也認為，意外的發生與蔡男操作時手滑，導致漆桶落地使油漆濺起有關，蔡男本身也有一半的過失責任，改判科定企業必須賠償108萬多元。

新聞來源:
//

好唔爭氣咁笑咗

咁都叫盡手腳斷晒未？我地就冇咗幾條人命+冇咗幾隻眼+有大量骨折刀傷。坐冷氣房就出少句聲啦

加密啦屌
一陣俾啲藍page上嚟cap圖
啲藍學曬用嚟對付我地架

黑旋風

止汗劑

辣椒水
可以用來驅蚊架！

都腦智障，有眼都無珠

好撚正

女廢老手指指完又唔幫手

我唔知大家係咪玩膠

但我地唔好被仇恨支配

主線任係黑警同政權

但我乜都唔割

又拎光環

佢邊係啤人噴姐佢係將自己體內藍到黑嘅毒用內功逼上塊面度 再透過毛孔逼出嚟

簡簡單單 買招殺它殺都夠啦

黑社會黎架 你唔搞盡佢地
佢地會吹雞

其實d油噴左落眼點洗？

而家噴油都夠，我地唔係黑警要整盲人

痴線，正常講野都叫拎光環

Hit and runnnnnnn

痛完再噴過?

噴完即刻企定定，貼左符咁

好撚心涼

啷啷力架？比噴漆更加“念”

怕犯法 淨係cream都玩死佢

下 轉頭去邊 返共產黨懷抱阿

睇人黎噴lor
如果係斬過人支持去到咁高武力
但純粹普通藍絲又需唔需要整盲人
可能我咁諗太左膠，唔係阻止
只係想大家諗一諗
大家繼續努力!

我宣傳左好耐終於有人用

墨汁都唔錯 上次有暴徒用

噴膠噴到頭髮成個頭可以唔洗要

好撚勁！

wd40系列都好多產品

~屌你!
條片露咗餡吖!

我屌你一噴完成隻死狗咁
>

不支持不過唔割

左膠用愛感化中共林鄭

WD-40?

洗con雙氧水 拿到hihi

手足而家開始做足安全措施
睇清楚對面有啲咩武器；
帶定眼罩
呢個po一出，遲早有廢老跟風，用相同方式

天拿水啦

普通市民，買支殺蟲劑都好合理，搜身都唔會有事

胡椒/油

之後個呀伯攬住個肚係運緊內功?

癡文宣嘅噴膠有冇得諗

噴黃道益啦，舒筋活絡

噴驅風油，老人家至愛

聞說殺牠死好撚乸眼

排番D毒素出黎

101食放題先好，其餘日子要小心

致盲就咪啦
捉到好撚大鑊
到時都唔知點救你

你班人。。。
鼓油 生抽咪算lor...
or 太陽油啦

又冇攻擊性 又易甩

可能tk

白花油得唔得

廢老收錢咪又係拎黎睇醫生

丙酮
真係會視力受損

試下噴左落自己隻眼先咪知嗱唔嗱

而家都ok啦，想有阻嚇性還拖打獲金已經夠

用咩都好，小心俾狗搜到，2016年已經有案例，再有相同case好難打得甩，而家風頭火勢班狗隨街搜身，唔建議袋野喺身冒險。
真係要出手既隨手附近有咩用咩，是但執花槽的泥都ok
Be water 精神

之前有人po 話印度妹自製辣椒防狼水

白花油?

佢老婆淨係手指指

雙氧水 漂白水 高濃度酒精 強水
千其唔好用

利申：支持禁蒙面法！

噴石灰水

3m super 77

噴咩都好, 最後埋齋噴熱滾水

呢條友其實咩事比人噴

致黑咪算 一陣個老野心臟病發又入我地數

無錯盲左好慘
唔盲我地先可以激撚死佢

pylox

呢個時候唔好再左膠，人地連刀同十大武器之首都出埋。
到敵人仁慈，即係對自己殘忍!!!!!!!!!!!!!

對敵人仁慈，即係對自己殘忍!!!!!!!!!!!!!

反正廢老都係有眼無珠, 唔爭在

私了但同時文宣都要跟上，如果唔係只會好似蝦老人家，外國人唔知咩事架。

日日係連儂牆camp住
求有廢老彈出黎俾你試

點解我係Twitter見到係有人掉漆彈, 唔係噴野?

火槍不過搜到就仆街48入硬

Flex tap spray

殺龍巴絲噴霧拿到佢仆街

用辣椒水

佢比人噴完 成對眼紅撚曬
應該啲漆會食左入對眼度

胡椒噴霧殺傷力仲高啦，都冇乜事。

痴線佬
明明一街都廢老自願獻身幫你試

呢d就真係暴徒啦

嗱係因為幫你殺菌？噴眼應該冇咁嗱？

殺蟲水冇乜效

希望可以整指天辣噴劑

詳情可以睇返大J 既介紹片

呀婆香水白花油
本身佢地都用緊, 可能仲會有枝響身
唔通自己搽眼?

WD40會唔會好危險

罐裝噴劑滴露消下毒囉，一係幫佢噴下波鞋防水層保護下

番梘水啦,即時見效又唔傷眼,都係要佢地知難而進

屌 咪撚用咩漒水 雙氧水 班仆街藍絲實報服 下次出黎從天而降掉落黎 好多自己人會中招

封眼，封鼻，封囗！non-replaceable !

噴眼驚盲 太暴力？
可以嘗試殺龍巴斯噴下體
又陰涼又唔見唔到

612 721 811 831cctv 新屋嶺

唔好淨係噴眼啦 噴埋口睇番段片 我係到會搞撚埋個藍衫臭閪添呀 搶電話掟落地

噴黑夠啦，呢個廢老啫

應該用賣旗果種貼紙,上面用廢老圖案,細細力貼落去羞辱下佢地仲爽

佢企係到灰左個樣好可愛

石灰水？

3M Super 77 噴膠

武俠小說成日用

再合法D唔會盲用洋葱

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

唔痛架咩 ? 佢無反應嘅 ?

噴去邊個位先？

唔好買錯水性油
去五金舖買大大枝
噴車用個啲就fit晒

得黑色? 有冇藍色? 噴完佢未洗得乾淨比差佬見到會唔會以為佢比藍水射到未洗乾淨, 的佢返狗屋問話?

殺蟲水？

咁用 77 號噴膠

話說有隻噴權膠水
幾黐下

噴漆真心正，我loop左條片不下十次